有冇辦法全球發起反中国製和中国品牌運動？

有冇辦法全球發起反中国製和中国品牌運動？
覺得要輸出全世界一齊抵制強国野先最有效

電話：華為，小米
4g/5g: 華為
遊戲：riot lol
電腦：聯想
啤酒：青島
無人機：大疆
家電：海信

要全球一齊抵制強国貨
有冇辦法做到？ 大家幫手想一想

手足幫手research吓咩人會用以上呢d產品？
未見過外國人會用小米

咩青島我都未見過外國人飲

仲有支那手機驚
一撚大堆傻闣課金

倒返轉就得，爆買日貨，爆買美國貨
賊國有咩係正得過原版？

假野

反到lol

唔好話全球 剩係手足都做唔到啦

真